915 聽日 港島見

聽日港島有街行
但熱門竟然咁少po提
各位 聽日 港島見

推

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

置頂呀
正評呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915 聽日 港島見

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

聽日見

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915 聽日 港島見

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

聽日港島行街

聽日一齊喺港島行街

915 港島見
光復香港 時代革命

915 要喺港島見到你地

Up

915

小弟力已盡要休息了
大家聽日見

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915 聽日 港島見

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

612 721 811 831

Push

幫推一下!! 大家唔好唔記得正經事!! 香港人加油!!

銅鑼灣 東角道 記利佐治街

915推